古語有云 黑警復禮為人

打錯字 克己復禮為仁 先啱